親情友情感情呢三樣大家會點排

比我會親情感情友情
成日比朋友出賣 慢慢對身邊既朋友冇哂信心

親情>友情=感情
因為我冇朋友 更加冇女友

一樣

我無情

不要再說了 :

親情>友情>愛情， 比ex hurt 得好深

親情>友情>感情

時間唔到每段關係個比重都唔一樣 根本冇得排

感情>友情>親情